{"Listes":[],"monumentsPrives":[{"idMonument":1,"nomMonum":"Test 01","descCourte":null,"descLongue":"test","longitude":"6.885888","latitude":"48.241021","estTemporaire":0,"estPrive":1,"token":"5b7da5633a","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_22_17_48_46f247.jpg","nomImage":"taken_2021_04_22_17_48_46f247.jpg"},{"idMonument":23,"nomMonum":"Charlo le puceau","descCourte":null,"descLongue":"Le titre suffit","longitude":"6.951260","latitude":"48.283262","estTemporaire":0,"estPrive":1,"token":"3b68e3d7a1","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_30_15_23_060fe6.jpg","nomImage":"taken_2021_05_30_15_23_060fe6.jpg"}],"monumentsPubliques":[{"idMonument":2,"nomMonum":"Place Stanislas","descCourte":null,"descLongue":"En plein c\u0153ur de Nancy, la place Stanislas, parfait exemple du classicisme fran\u00e7ais, est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus belle place royale d&#39;Europe. Joyau de l&#39;ensemble architectural du 18e si\u00e8cle inscrit sur la liste du Patrimoine Mondial de l&#39;Humanit\u00e9 par l&#39;Unesco, avec les places d&#39;Alliance et de la Carri\u00e8re.\u00c9difi\u00e9e par Emmanuel H\u00e9r\u00e9, elle est entour\u00e9e de grilles finement ouvrag\u00e9es et rehauss\u00e9es d&#39;or r\u00e9alis\u00e9es par le ferronnier Jean Lamour, et de deux fontaines majestueuses dessin\u00e9es par Barth\u00e9l\u00e9my Guibal. L&#39;h\u00f4tel de ville, l&#39;Op\u00e9ra-Th\u00e9\u00e2tre et le mus\u00e9e des Beaux-Arts font partie des \u00e9difices de style classique situ\u00e9s tout autour de la place.Depuis 1831, la statue de Stanislas Leszczynski, ancien roi de Pologne devenu duc de Lorraine s&#39;\u00e9l\u00e8ve au centre de la place qui porte son nom.La place Stanislas, aujourd&#39;hui enti\u00e8rement pi\u00e9tonne, devient chaque ann\u00e9e le th\u00e9\u00e2tre estival d&#39;un son et lumi\u00e8re remarquable.","longitude":"6.183142","latitude":"48.693633","estTemporaire":0,"estPrive":0,"token":"e5e26dc1af","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_22_17_00_39a237.jpg","nomImage":"taken_2021_04_22_17_00_39a237.jpg"},{"idMonument":3,"nomMonum":"Gare de Saint-Di\u00e9-des-Vosges","descCourte":null,"descLongue":"La gare de Saint-Di\u00e9-des-Vosges est une gare ferroviaire fran\u00e7aise des lignes de Strasbourg-Ville \u00e0 Saint-Di\u00e9, d&#39;Arches \u00e0 Saint-Di\u00e9 et de Lun\u00e9ville \u00e0 Saint-Di\u00e9, situ\u00e9e sur le territoire de la commune de Saint-Di\u00e9-des-Vosges, dans le d\u00e9partement des Vosges, en r\u00e9gion Grand Est.","longitude":"6.948414","latitude":"48.282131","estTemporaire":0,"estPrive":0,"token":"98177e92da","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_22_17_11_409a91.jpg","nomImage":"taken_2021_04_22_17_11_409a91.jpg"}],"monumentPartager":null,"monumentsFavoris":[{"idMonument":1,"nomMonum":"Test 01","descCourte":null,"descLongue":"test","longitude":"6.885888","latitude":"48.241021","estTemporaire":0,"estPrive":1,"token":"5b7da5633a","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_22_17_48_46f247.jpg","nomImage":"taken_2021_04_22_17_48_46f247.jpg"},{"idMonument":3,"nomMonum":"Gare de Saint-Di\u00e9-des-Vosges","descCourte":null,"descLongue":"La gare de Saint-Di\u00e9-des-Vosges est une gare ferroviaire fran\u00e7aise des lignes de Strasbourg-Ville \u00e0 Saint-Di\u00e9, d&#39;Arches \u00e0 Saint-Di\u00e9 et de Lun\u00e9ville \u00e0 Saint-Di\u00e9, situ\u00e9e sur le territoire de la commune de Saint-Di\u00e9-des-Vosges, dans le d\u00e9partement des Vosges, en r\u00e9gion Grand Est.","longitude":"6.948414","latitude":"48.282131","estTemporaire":0,"estPrive":0,"token":"98177e92da","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_22_17_11_409a91.jpg","nomImage":"taken_2021_04_22_17_11_409a91.jpg"},{"idMonument":5,"nomMonum":"Marre du parc Sainte Marie","descCourte":null,"descLongue":"","longitude":"6.173032","latitude":"48.677660","estTemporaire":0,"estPrive":0,"token":"3970682d79","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_23_16_28_47c8f1.jpg","nomImage":"taken_2021_04_23_16_28_47c8f1.jpg"},{"idMonument":10,"nomMonum":"D\u00e9cathlon de Saint Di\u00e9","descCourte":null,"descLongue":"Lieux de tournage mythique&nbsp;","longitude":"6.936343","latitude":"48.293364","estTemporaire":0,"estPrive":0,"token":"3f02ee4bbd","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_29_08_57_02793a.jpg","nomImage":"taken_2021_05_29_08_57_02793a.jpg"}]}