{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.183142","48.693633"]},"properties":{"title":"Place Stanislas","description":"En plein c\u0153ur de Nancy, la place Stanislas, parfait exemple du classicisme fran\u00e7ais, est consid\u00e9r\u00e9e comme la plus belle place royale d&#39;Europe. Joyau de l&#39;ensemble architectural du 18e si\u00e8cle inscrit sur la liste du Patrimoine Mondial de l&#39;Humanit\u00e9 par l&#39;Unesco, avec les places d&#39;Alliance et de la Carri\u00e8re.\u00c9difi\u00e9e par Emmanuel H\u00e9r\u00e9, elle est entour\u00e9e de grilles finement ouvrag\u00e9es et rehauss\u00e9es d&#39;or r\u00e9alis\u00e9es par le ferronnier Jean Lamour, et de deux fontaines majestueuses dessin\u00e9es par Barth\u00e9l\u00e9my Guibal. L&#39;h\u00f4tel de ville, l&#39;Op\u00e9ra-Th\u00e9\u00e2tre et le mus\u00e9e des Beaux-Arts font partie des \u00e9difices de style classique situ\u00e9s tout autour de la place.Depuis 1831, la statue de Stanislas Leszczynski, ancien roi de Pologne devenu duc de Lorraine s&#39;\u00e9l\u00e8ve au centre de la place qui porte son nom.La place Stanislas, aujourd&#39;hui enti\u00e8rement pi\u00e9tonne, devient chaque ann\u00e9e le th\u00e9\u00e2tre estival d&#39;un son et lumi\u00e8re remarquable.","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_22_17_00_39a237.jpg","nomImage":"taken_2021_04_22_17_00_39a237.jpg","token":"e5e26dc1af"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.948414","48.282131"]},"properties":{"title":"Gare de Saint-Di\u00e9-des-Vosges","description":"La gare de Saint-Di\u00e9-des-Vosges est une gare ferroviaire fran\u00e7aise des lignes de Strasbourg-Ville \u00e0 Saint-Di\u00e9, d&#39;Arches \u00e0 Saint-Di\u00e9 et de Lun\u00e9ville \u00e0 Saint-Di\u00e9, situ\u00e9e sur le territoire de la commune de Saint-Di\u00e9-des-Vosges, dans le d\u00e9partement des Vosges, en r\u00e9gion Grand Est.","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_22_17_11_409a91.jpg","nomImage":"taken_2021_04_22_17_11_409a91.jpg","token":"98177e92da"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.177417","48.673188"]},"properties":{"title":"Notre Dame de Lourde","description":"C&#39;est beau !&nbsp;","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_23_16_13_0004cf.jpg","nomImage":"taken_2021_04_23_16_13_0004cf.jpg","token":"93cb259d95"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.173032","48.677660"]},"properties":{"title":"Marre du parc Sainte Marie","description":"","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_23_16_28_47c8f1.jpg","nomImage":"taken_2021_04_23_16_28_47c8f1.jpg","token":"3970682d79"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.180506","48.674779"]},"properties":{"title":"Lune","description":"Parce que parfois il suffit de lever les yeux","urlImage":"web\/img\/taken_2021_04_23_16_56_06e5f7.jpg","nomImage":"taken_2021_04_23_16_56_06e5f7.jpg","token":"8da4f96cc4"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.181013","48.696550"]},"properties":{"title":"Palais du Gouverneur","description":"","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_28_17_25_412622.jpg","nomImage":"taken_2021_05_28_17_25_412622.jpg","token":"8332de2e52"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.181013","48.696550"]},"properties":{"title":"porte Egee ","description":"","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_28_17_31_5343b5.jpg","nomImage":"taken_2021_05_28_17_31_5343b5.jpg","token":"63c1ca0a6a"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.187149","48.694469"]},"properties":{"title":"Cath\u00e9drale de Nancy","description":"","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_28_19_12_0992ea.jpg","nomImage":"taken_2021_05_28_19_12_0992ea.jpg","token":"784f7389e7"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.936343","48.293364"]},"properties":{"title":"D\u00e9cathlon de Saint Di\u00e9","description":"Lieux de tournage mythique&nbsp;","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_29_08_57_02793a.jpg","nomImage":"taken_2021_05_29_08_57_02793a.jpg","token":"3f02ee4bbd"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.950352","48.289144"]},"properties":{"title":"Cath\u00e9drale de Saint Di\u00e9","description":"","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_29_09_15_006ef1.jpg","nomImage":"taken_2021_05_29_09_15_006ef1.jpg","token":"d83b566330"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.949658","48.288746"]},"properties":{"title":"Mus\u00e9e Pierre-No\u00ebl","description":"","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_29_09_18_47d30c.jpg","nomImage":"taken_2021_05_29_09_18_47d30c.jpg","token":"e5cffbf079"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.950656","48.286091"]},"properties":{"title":"Place du march\u00e9 ","description":"","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_29_09_35_57583f.jpg","nomImage":"taken_2021_05_29_09_35_57583f.jpg","token":"106735e98c"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.947318","48.286312"]},"properties":{"title":"Tour de la libert\u00e9 ","description":"","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_29_09_42_041b78.jpg","nomImage":"taken_2021_05_29_09_42_041b78.jpg","token":"ed4bcca6ef"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.932347","48.278495"]},"properties":{"title":"Roches Saint Martin","description":"Tr\u00e8s beau point de vue sur Saint Di\u00e9","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_29_13_29_101621.jpg","nomImage":"taken_2021_05_29_13_29_101621.jpg","token":"24c4cce807"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.948741","48.283803"]},"properties":{"title":"\u00c9glise Saint Martin","description":"","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_29_16_21_49d1bf.jpg","nomImage":"taken_2021_05_29_16_21_49d1bf.jpg","token":"e8f6c12e2f"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.967290","49.203761"]},"properties":{"title":"Carte g\u00e9ographique","description":"Indique certaines directions","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_30_15_16_58577f.jpg","nomImage":"taken_2021_05_30_15_16_58577f.jpg","token":"87c2f656ee"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.967216","49.204011"]},"properties":{"title":"La grande croix","description":"C\u00e9l\u00e8bre monument de Spicheren","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_30_15_17_455ae2.jpg","nomImage":"taken_2021_05_30_15_17_455ae2.jpg","token":"e9d0e810aa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":["6.968145","49.200793"]},"properties":{"title":"Char M-24 Chaffee","description":"Cadeau d&#39;Am\u00e9rique","urlImage":"web\/img\/taken_2021_05_30_15_26_365533.jpg","nomImage":"taken_2021_05_30_15_26_365533.jpg","token":"8ebc0df576"}}]}